求救！阿媽好似想謀財害命

細細個開始
阿媽明明有儲蓄保都唔買
係都要幫我買人壽
最近仲話幫我買埋疫苗保
仲見佢口upup話打針死咗賠10萬
我而家成日型住佢想捉我去打針
我係咪會死

真心驚

寫定遺囑將啲錢留俾老豆

唔知佢有無幫老豆買埋

先下手為強報國安
話佢分裂國家

佢幫你供？

會唔會抄家咖

我出嚟做嘢之後每年幫返自己供人壽呀

咪玩啦得嗰10萬

我唔知自己值幾多

定期人壽既就cut左佢啦
唔通你老母逼你拎錢出嚟咩

你同老母講
死咗你有大萬
唔死我一世有後遺症
或者返唔到工入醫院無家用
你仲大鑊

十萬

佢同我講唔知供多三幾年就可以保成世
叫我唔好斷供

我係咪要有心理準備做植物人

疫苗保通常保全家
你帶返阿媽去打針
你就fatfat

老母完美演繹咩叫養兒防老

帶埋老豆去打

廿萬
好過返工

你係唔係你媽親生？

要問我媽先知
係咪要驗驗個DNA先

驗下啦巴打

你比份保單相熟broker睇下
無用既錢一蚊都嘥
就算老母都係咁講
你出得嚟做嘢都係成年人
你老母無權逼你